監警會自己查自己友

監警會話收到一百幾宗投訴。

如果連登仔要投訴，過十萬冇難度

定係大家覺得因為個機制on99，所以唔用呢個渠道，向佢展示不信任嘅姿態好？

其實應該係咪都投咗先

如果過萬宗﹐會唔會都做到下新聞﹐有人報下？